[冇中場的利物浦] 利物浦 對 阿仙奴 13

又唔開po

Slow

1001

南野硬淨左好多
用波上都係

快到

neco派完膠未

樓主出名快

Too fast

1001瞓着咗

聯賽真係可以用下南野

屌你搶人Post 咋話

個球證

其實真係唔到neco越踢越廢

其實一開始我係hoever>neco

睇左1/2場 見高普重用neco又覺得佢ok

點撚知佢踢多幾場英超之後露撚哂底

唔夠快 唔夠硬 缺點出哂黎 完全未準備好

睇多幾場先算
上季英超 連身都轉唔到

搶咗

Wilson 真係唔掂

搶人po

波都控甩 屌老母

我睇左陣見唔到佢入鏡 佢咩位

李典已經痴線到做搶PO狗

中場中兩件好廢

Wilson唔係賣？仲出黎托

Randall之流

古積還點咁撚慢 不如練大隻仲好起馬夠撞先

阿仙奴必勝

FEEL到架仔遲早紅

佢唔識踢左中場

最慘係hoever已經賣走埋 冇得俾你再揀過

我個天花板一定高過neco好撚多

左中場

上季半途加盟
次次80分鐘先踩草

快槍手李典

新球員半季適應期合理既
但可以用多D

po霸

海軍鬥水兵

1001仲未開po

呢條中場打富臨都未必贏

同Jones 隱左形

森美可以踢哂左右

Neco d first touch

搶唔到1001直接搶閘出po

巨人77下

究竟睇緊乜

Neco今場幾搶鏡

打英甲都唔撚掂

taa後備都冇，想下半場換人搏下都唔得
60分鐘贏唔到就出jelly米叔去右，出bino換古積

防守靠犯規

快能到呢，之後話人瞓咗。

Wilson

沙拿啲defence勁到

英乙都唔得

半場和換J gomez禁制啦

wilson踢左閘
milner踢番中場算啦

76 d自信不減

這是正式錄用的利物浦嗎

南野做咩燥底
傳波又傳去啲冇可能嘅地方

1分鐘都冇就開
po霸

古蹟踢落同幾年前新黎嗰陣完全無分別咁 睇唔到有咩進步 明明浸咗兩季德甲

Neco踢到想喊咁

唔好逼古蹟踢防中
畀佢踢中中好過

我睇佢我都想喊

Wilson 岩岩爆嗰下都唔算慢啦

頭先嗰球宗師見到南野中間空哂
都係要回後傳啲刷鞋波俾水貨發板

我地都睇到想喊

睇緊乜

76扭夠未

中堅個williams反而ok

未夠班就落返academy

古積d走位永遠唔係想拎波用

寧願輸都想vvd半場早走
佢有咩事,利就咩都唔洗爭

跑得咁快嘅wilson

Wilson 都係打wing啦

做咩會踢中場

咪燈陣間自爆

Neco係咪踢緊右閘架 成日交波咁撚慢 睇唔到人走位掛住撚波 又比人偷 我屌你老母好牙煙

似軒

Neco真係好撚慢

今日46幾正常下

真係踢唔到防中

完全無空間諗主題

佢唔拎好過啦
失左叫佢點追

76好似踢學界咁....

留意左佢半場 仆你個街佢次次都唔係主動現位
係隊友就到死位佢先慢慢行過去

neco真係好廢

阿記真係一定要係後場傳足3個中堅
個個都掂過波先可以大腳

反而幼幼中堅還可以喎

neco呢下吹得啦

wilson成日斷波

係咪有錢分

古積 wilson 同neco 3件垃圾

10秒內諗個好主題是常識吧

Neco呢下吹得啦

Rhy williams呢下中腰波頭鎚解圍幾靚

neco 慢到 就黎死咁款

深夜閪波confirmed

古蹟真係唔好再留 完全廢柴一個

半場熄機瞓覺算

Wilson被逼害去踢左中場

Neco已經拉拉地車咁

軒都會走向中堅隔離要波上腳
再放長傳

古積真係攻守都冇

你自己都試過開錯台
幾分鐘先搞定

佢踢哈化都係咁

個個單打獨鬥

宜家先知原來軒米母咁勁

自己禁區鳩下鳩下彈到去人地禁區 咩料

好似成班爛仔踢波咁款

Williams廢撚到on9

好似踢b2b

行行企企 慢跑逗位 完全睇唔到有咩特別

古積完全唔配位幫下46

果時d 人仲j 咩勁過thiago 笑到我仆街

特別廢

wilson算好了

米拿都係鳩鳩地

古積唔好話踢利
英超求奇一隊都冇佢既位置

意外嚟
仲有你先係利區po霸

廢中你醒水d就換走76收埋一段時間唔好用
如果唔係我睇條友心態應該崩到踢唔到波

好多波鳩訓落去咁

wilson問題幾明顯
體能workrate不足

76跑去開界外球以為換走

Neco個樣緊張到

Wilson又話識射罰球嘅

講左好耐呢個問題
所以先難用

古積咁廢如果想賣好心咪出，人地睇完貨點買得落

識射 冇話識開

得罪講句 擺林嘉緯落去應該都有作用過佢

今場完左會唔會又有高普，你係咪傻㗎post出現

如果有正中啲近啲俾wilson射就正

分唔到廢中係想贏波定比人睇板

踢踢下變左442
南野10號

之前人地買 但又嫌人出價低

古積呢d料有德甲踢算好啦 德甲都係濕鳩聯

Wilson英超中遊唔夠班啦

阿狗仲未入波 廢到

踢到咁仲賣得出？

Wilson開始入局，好過另外兩件

係咪好掛住我

跪求有無唔lag既link，想舒舒服服睇場波……唔駛高清

咩新馬迪又冇人地爛打

所以唔出包皮係岩 唔係嚇走埋人地

Wilson已經draw 左4，5次foul

Wilson要打呢個位又係鳩嚟，真係純粹xs唔出是但放入去

古積wilson真係嘔血

minami 係咪收到咩order
今日前場唔做逼搶既

古積換撚走佢算啦
睇到都唔開胃

啱啱起身睇，Wilson踢成點

古積癡住水貨JM9

古蹟廢到嘔血

對面對住我地啲幻幻都901

話時話阿個28都唔知做過咩, 係CEBALLOS, PEPE, SAKA做野多

沙拿踢成點
利申迷沙

南野有樣好
失波好落力追

Neco,古蹟,宗師,Wilson下半場好躝

古積慢跑

南野要開始介上腳推幾下咁
甩波唔夠快

matic勁好撚多
佢連matic 3成都冇

成隊波進攻得佢同南野係踢緊

Jones拎多啲粒波黎踢啦

好驚南野紅

古蹟真係人如其名

中後場一pat屎咁佢好難做到咩

中秋西波

3分鐘lag一次，其實你地點睇……

拿卡

進政踢緊咩
好閪

兩邊都一射零中

轉邊有時做得唔夠爽
推多幾步比人封左線結果要回後

宗師

佢搞到失波梗係要追
唔通叫古蹟追咩？

睇埋呢場㩒到10m

呢場好似將班後備既問題無限放大

咁既中場
真係難為前面3個

送個波俾對面龍

Laca係咪要復仇

好求其啲波

態度問題啦呢D

jota同水貨零默契

你係咪串緊古蹟

屌你neco啲企位

你睇邊條link
我嗰條由頭到尾都咁順

所以半場訓教

兩閘 中場咁廢 虐待沙拿咩

好無form JM9

有冇屌反中撚出黎講兩句
完全睇唔出做過乜

想念森美了

古積終於有啲建樹

宗師幾時去死

CLS後鏟，又黃牌防守

諗起有ching話用後備打丹麥嘢

下半場要出jelly了

佢好似好唔想掂波咁

呢下有dd危

古積竟然做到野

踢歐霸算

左閘癈?

古蹟仲瘦過依加古天奴

所以佢返中場拎波做組織仲好

N76仲好意思話網民鬧你
踢左大大話話十幾場都咁柒

老母換wilson=win

Wilson踢落好似仲好過宗師喎...

WA 古蹟真係垃圾 對面一FAKE 就轉到身

唔通勁咩

minamino完全搵唔到人比

Jota好有態 但同水貨無癮夾過

其實常規後備冇乜問題，只係傷得多
古積Wilson都等賣，R williams後備都唔算係，未夠班果堆得67係後備

宗師鳩射仲好過係到組織

南野同jota其實都冇咩波點

Jones真係...

古蹟式防守

to be fair 唔係咁多人傷就唔會咁嘔血既
淨係軒 尖仔 甚至matip Ox傷好
成個後備已經唔同晒

意識係好d

間中爆去邊位囉

咁既人腳好心踢直接d la

懷念佔中三子

neco條撚樣
下下俾人撚

都唔知軒傷乜撚嘢

米拿而家落到場都好似湊人腳咁

Jota幾fit其實 但實在做唔到波上去攻

如果調番轉就驚啦 借左去踢左一年英超啦

neco呢下ok

好似大腿肌

屌宗師個打靶仔淨係識比波水貨同米叔呢啲大佬

VVD就快去到人地禁區頂

Jones

擺VVD 做前鋒算

宗師玩埋啲花巧嘢

真係想wilson有得留低

屌你宗師學人玩高章做乜

畀古蹟踢中中分波好過
佢傳波又唔差

好悶場波

我知
但明明英格蘭傳統鐵血工兵，咁易傷

jones又打fifa

都市傳說之一 vvd打中鋒

Ribona

古積究竟有咩用 波又唔識傳 控球又唔好 防守又廢 犯規又多 係咪痴線

jones正經d出啦

Jones咁花巧

jota上場對阿出嚟勁多機會
一搭b隊就影都冇，同mina初嚟好似，唔同級數好難夾

佢踢古積同neco個位都會屌打

FIFA PRO CLUB 球霸

寧願佢出一招搏下

咁出先食個西...

場上面同佢踢梗果班咩水平先得嫁

根本虐待緊mina同jota

Jones又真係幾好波既...

條中場同前邊斷撚左
前邊3個踢撚死人咩
你見水貨都要自己落去拎番波上黎踢

chok skill move

屌你neco弱智架

南野托實對抗性真係好差

搏左個罰球
又唔錫身咁踢
仲要焗佢踢到咁後

Neco

真係自信王

Jones ok ga

呢啲閪波真係fit哂宗師踢
獨得幾好

好似係上次啲傷未好番晒

力子換南野啦，成日番後攞波塞哂車

過果下係有d料

Neco真係好On9

neco連throw in都唔識掉

反而rhys又正正常常

屌你76

界外球都柒

有無人計下個波彈起左幾多次

neco係咪唔想踢

悶到

花巧嘢嚟講好似未見過會咁俾人中途截到

比唔到pressure 佢

neco係咪中度弱智

換走一個中場比南野打返落一格好過

又話有教練教界外球

個波都冇落過地

係中場運唔到波上去
前面3隻都要輪流番去自己帶波上去
變左前邊做埋中間D野

成班都咁廢除左mino jota 同沙拿

一腳射左佢好過啦

有人逗住踢
唔洗做多
有波就清

76仲廢撚過上年

vvd

似
個樣都kaikai地

46又幾穩陣

想去ig diu9 76

呢場波真係好低質
唔明點解阿狗咁都攻唔入

場波好悶下

比d支持佢啦

沙拿應該好快有波就射

笑死 訓覺算 西到

其實踢落唔太差啫 起碼未俾對面準備攞英超嗰隊入波

屌你老味Neco

無錯 一陣vvd半場返屋企就唔同架啦

學界波

粒波有冇落過地

古蹟咁後生已經養生踢法
借到廢哂

嚇到賴屎，支旗咁慢

牙狗對住我哋班幻幻都要死守

祖安神

係本身廢 唔關借唔借事

為何深夜總是西

早安又救到 就嚟儲夠氣比佢派膠

佢三個日日都要番中場先攞到波

adrian幾好 就算係越位波都撲到

d走位好垃圾

傑志對富力仲精彩

緊張好多

石內卜水貨

Comment好睇過場波

似早幾年軒

佢呢啲1 on 1不嬲幾好

d波好保守 股東鐘意呢d
勁過泰仔

祖安救單刀好撚勁

屌你咁都唔係12碼？

黃洋大哥勁過古積好多

咁都冇12m?

Wilson真係好靚仔好似費托

呢場港甲都好睇過佢啦

換老母落黎 立即Kill game

陣間派膠過你睇

有利位置罰球

出面

出面 球證睇得幾準

12碼

12m呢

D股東仲話有古蹟唔駛Thiago
痴9線

佢1on1差唔多下下都救到 勁癲

係出面

比清燈到冇

不如var 先？

咩72m Pepe都係笑話

真係出面

明明入面

楣

冇VAR

U mean laca?

個樣好似fifa假人

Mina

屌

屌南

腳係出面 人飛入去

南野

屌 架仔

咁都冇！

Mino Crossbar

Sor

咁都唔入

笑左

南野執second ball幾勁

Wilson對眼神無神咁

反柒了

ばか

差少少

南野咁大力轟埋去

咁大龍射中條楣

盡曬力，多咗1%。

南野 d執雞

日本狗

Wilson咁唔算冇表現啦

現位都唔夠積極

49%,Neco

你地咩link咁快我岩岩先睇到中楣

冇運

水貨

吹鳩脹

對面送球單刀
我地南野又送番粒

Minami差少少

3大水貨係齊前面

見佢掃把腳想禁低個波都炒咁高

嘩屌

jones似等球證吹出界 點知冇吹

中jones 彈

大力左

宗斯瞄頭鳩抽埋去

冇得屌啦呢d

弱點攻擊

屌 一早打燒味應該最少入一球

反應波

射龜 致敬

呢條正,又清又順

入咗都會吹vvd越

托柒唔戴髮箍個樣幾浪子feel

wilson 計唔計 HG
賣唔出好似唔係唔用得

話76WILL真係放題

半場應該換vvd

空門都炒
近到

葡萄牙水貨 日本水貨 埃及水貨

岩岩斷左 睇唔到南野球miss 係咪阿婆都入到d波黎？

wilson同古積難得有得踢
好心就積極d啦

wilson臨尾都好d
古積真係唔合格

呢d波唔撻q叫做合格啦

計

仲有冇人會問點解唔賣wilson同grujic
屌那星 成條中場得jones係踢緊波

不過話時話R williams真係ok wor睇落

係人都知你廢 點算

好靚仔 mino

Jota幾勁

vvd冇掂波

大家對南野包容大咁多，空龍喎呢球
Neco就屌哂老母

十一個係晒三閘線咁濟

南野 腳風嘛嘛地

有無股東講下宗師 古蹟同牙泰
想學下野

Rhys Williams唔差 啲波幾正路 勁過Phillips好多

無人買牙屌

算難射既 好易炒呢D反應波

換老母/邊爐啦

仲有賽爾維亞水貨

唔係
個波好快彈出黎
唔係好易食

窩利抽埋去 唔飛機算係咁

郭富城失去一切

有動作頂喎

呢腳你估易射咩大佬

唔係 要反應好快仲要volley

46williams ok 但76williams好撚垃圾

日本仔
如果係沙，一早屌咗

卡膠夠靚仔 做到嘢先得㗎

只能夠講個波嚟得快 但都應該要入

好難想像之前踢非聯

米拿一把年紀 但仲係我覺得暫時全場最好
班友可唔可以的起人肝踢好D....

好擔心佢twitter又比人dm鬧

咁右邊2個都幼幼 好正常

都唔係既，只係唔好彩，入就掛曬網。

但波突然撲咗出黎，南野第一時間抽。

頂唔撚到
就唔計

水貨落場既意義為左咩
嚇下對手？

vvd 快啲躝番屋企

呢球都屌唔洗踢啦

賽爾維亞嗰件唔係水貨咁簡單 係垃圾

呢D波踢過下波都知好撚難射
不過對水貨標準另一回事啦

迷南唔知仲有咩籍口
後上空龍 屌你老味 中楣 我射都入喇

冇卡膠冇ab

Wilson同Jones好似最尾咁左右調轉好啲

痴孖根 踢撚死佢

古績進攻都仲傳到下 但防守要守英超隊真係唔掂 完全慢半拍放題咁

做牽引 拉空位 對面唔敢唔派1到2人mark死佢

破產版vvd

冇水貨做威脅 76會比人攻得仲甘

講開 完全冇人幫過76個邊又係好撚慘

你on9？

係 空龍炒

佢界外球都企係場入面開果下7呢

想睇

mina呢下真係抵屌
不過唔好拎neco比

反宗都要講句
宗師已經算係中場最好嗰個叫做完成到佢啲工作
護球 盤扭 得閒獨下
攞返wilson 踢翼啦

佢係可造之材

Wilson唔知係戰術叫佢唔好太上定點
米拿上前 佢仲要包返位
明明佢原本係踢前鋒

Jelly換67 米叔去右，bino換古積

古積仲衰過上年盃賽用新沙比

Leno撲到出黎個波咁快

估唔到阿狗居然無波入 我地防守咁廢

wilson踢rw會好少少 踢中場真係好撚差

新沙比屌打啦

話哂威爾斯國腳

最差一定係neco
其次wilson grujic

Neco真係好撚廢
寧願留hovever都唔會留佢

Jota好好

其實新沙比舊年以幼幼尼講唔係差

46 williams 算唔錯啦呢場

我地後面其實一湯就穿咁濟

邊到獨 一腳遠射都冇都叫獨
成條中場係得佢係到踢波咋 另外兩個？

南同jones踢得幾好啦
係grujic廢啲

All in定阿下一隊入球Neco真係頂唔住

wilson錯位啫

仲有睇下南野起腳前企咩位至得架

係般茅最勁都係踢右翼

Wilson從來冇出過
替工左中場 搏到兩個罰球 算係咁啦

d分波控制節奏有泰仔1/3

Wilson grujic啲速率唔啱利

阿迷羞唔羞家 打呢隊2打6都無優勢

Wilson你見佢條邊配合都好左叫踢唔啱位 古積基本上係比賽節奏都跟唔上

睇得出達蛇想用pepe針對兩個新仔
但條友踢左邊

打緊J準備大勝利物浦啦

馬會個盤都冇左

其實嗰球又唔係話易踢撲出嚟又快又近距離

grujic 都錯位啫
佢哋位置應該係後備

睇返慢鏡好難射
個波彈到咁高

其實想搵saka爆速
saka勁過pepe啦

all in 客其他是常識吧

唔係錯位，錯隊姐

阿迪達係咪出咩人都打防反

係

佢地個30號肯快D起腳一早0-1左

paul joyce
@_pauljoyce
Everton agree fee for Norwich defender Ben Godfrey £25m plus add ons

屌你老母支那狗d黑錢多到

其實用wilson打中場係咪想佢好似張仔咁用速度插入？

d數據完全反映唔到場波
不過有8成時間個波係天上面同界外

下半場 老母換 水貨 調Wilson上去打翼算啦 跟住糟糕換vvd

我覺得中場換番老母入黎 應該會有計好多
前邊3個其實踢得幾好

唔係錯隊
係錯入行

grujic後備都唔應該有

fati又入 癡能線

阿狗混左隻70m係度
係咪射左落海

真啊 平心而論如果換轉係其他球員神早比呢到d ching屌到開花
想像下miss果個係jones/沙拿

之前「殺利阿」啲氣焰已經謝曬

同歲數TAA防守好似都冇咁廢
仲mark到下辛尼

同意

影響左防守者判斷就計

Neco呢啲話過就過啦

iran狗黎

無咗文尼啲衝刺差好遠
Jota唔係嗰type 好柔

佢仲慢過老母

jones唔會跑到去個個位先

唔好同TAA 比啦 會激死

Origi is not among the #LFC subs warming up at half-time. Not sure if that means he's coming on at the break, though.

法迪勁到

我見佢有幾野跑得幾快

真係等睇宗一招搞撚掂完場

唔係錯入行
係錯存在喺呢個世界

力子出黎踢右閘啦屌

列納話要入
唔知廢奴射會點

沙拿炒一兩球呢d唔會屌得咁勁
佢上年炒既easy chance真係可以整highlight

最緊要robbo換neco 米拿踢右算
之後老母換wilson

上季季尾對強隊打防反食到啲甜頭就玩死呢味

所以疤狗點都留佢

謝四幾叻仔
頂到半場

第二場波
已經將基沙文收返踢右前
美斯正前

屌你老味咪一撚樣

妓啲波幾乎都過唔到半場
我哋又破唔到妓啲密集防守

是咪可以直接等射十二碼

同jota配合果時唔慢

沙拿呢啲位唔入已經要去搵老虎鏟雪

力子好似唔多岩踢WO 而家

76作為閘真係好撚柒慢 我真係唔睇好佢成到材

唔會 阿一定有1-2粒

Neco已經廢
唔出波又要落底
俾人迫唔敢大腳
最大鑊係佢前面三件一樣都係廢
控兩三下波先交到

熱刺大炒緊以色列隊

唔洗擔心
一定唔中龍/撻q

好撚mean

first touch柒左都唔影響到

是但塞落grujic neco其中一個位都肯定勁過宜家

明明左腳軟射送咗球俾個龍仲有幾球無傳自己舞
不過擺得佢出嚟就係想佢得閒自由發揮架啦
今場拿捏得幾好啦

因為佢地獨嘛
唔講Jones
之前沙拿追神射手嗰期同依家比
大家都冇嗰期屌得咁勁啦

即刻比人屌沙屌沙咁叫

我對明奴好有信心

佢入唔到呢啲波

Taa醒目仔嚟估到人地走位
neco係米俾人屌到傻咗

中場輸曬仲換前鋒

咁後生都咁慢

上場明明有爆人
今場影都冇
屌奶星

25古 美 同基沙文都係係前面無位亂走
塞鳩晒車
朗奴高文都係鳩教

咁上場英甲尼

仲記得社區盾完左有人撐 76

講真wilson 打開右翼鋒，臨危受命放咗去偏左中場中，算係咁啦
都叫帶得生個波 draw到幾次foul
古積就真係唔知jm9，位都唔現下

不過又咁講，古積知自己都就走，而且買返嚟之後都keep住外借，對隊波都冇乜感情咖啦，冇咁落力都合理

Wilson起碼都青訓

無人比過頭波佢 一到中場就開始高空彈彈波唔知彈去邊

要左腳仲要個身就個波 係唔易

南野實托
笑話

用自己弱點踢波
明明自己細粒
打背身hold 波
半場幾次俾人一野撞甩

仲要有機會都唔識入

點搞

可能搵mina打後一格
頂wilson個位

阿琴做到野
唔入真係無籍口

成日睇狼隊
當佢影子前鋒好啲
同文尼沙拿踢法好唔同

我覺得佢都唔想咁打

隊長對Babel

巴個問題係影帝同中堅

我地正副選前場D人感覺幾FIT其實

特別係主場

教耐d 想睇疤狗繼續沉

Leno又係咁拍返粒波出黎 上場文尼嗰球又係咁

AV落後緊我俾成篤屎

禁住係人地半場點樣唔背身踢呀師兄？

已經慣晒利啲前鋒單刀空門唔入
嚇我唔到既

近5場對史無贏過

水貨明奴炒呢D波太多
搞到而家冇哂感覺
加埋呢球係算難射

真 已經算係最好嘅chance

我都係為左Wilson 第一場正選先捱夜睇

Ching 你是反南黨嗎？

wilson表現點

好似唔識扭人 射波又唔算好好
係配合幾好囉

Jones出招遠射搞掂佢啦

個波又近又快 日本仔仲要高速衝緊入去
唔入抵鬧但係絕對唔係阿婆都入到啦

上年最尾一場
打kepa，射空龍抄飛機

宗師
唔入一球呢度屌足三四版啦

高普ok呢d波？

Wilson應該再睇睇
勁過南野既古積建議轉會
76退役唔該

然後零角度超窄位
嚟個no look pass又會入

Neco躝咗未？

呢球必入啦
咁都有得講

wilson不如踢左閘算

grujic

真 反正左邊都唔洗防守

咁佢發育係幾好

古蹟個樣有啲似王宗堯

支持南野將功補過

阿算唔算正選陣?

睇咗兩場Jota幾對辦

古蹟睇睇下有啲似王宗堯

今埸應該兩邊都屌緊自己隊波踢緊咩

屌你老母古蹟解圍㗎

即食嘅表現

No Luiz Aubameyang Lacazette Willian

本身踢開英超
應該既

xhaka踩人死腳
咁都唔黃

哈化柏林5M打包古蹟同Karius ok?

wilson都半踢開

咁踢法vvd一季5000分鐘不是夢

1/3正選

細vvd今場真係打得幾好

倒貼5m

Ceballos
Xhaka
Saka
Gabriel
Holding
70m嗰隻計唔計你話事

見到都覺得痛

Xhaka連黃都唔洗食

Karius去咗另一隊柏林

舉手扮哂野
jota又唔訓幾下

屌你老味沙卡踩糟蹋喎

無騰雞
VDB同Phillips都好撚騰

R Will 一掌推開個宣明會

講真條中場咁擺法，不如唔好出水貨俾佢抖下，都冇波到得個跑字

依家先第一張黃

個rhy williams跑步姿勢好怪 好撚慢咁

呢下真係估唔到
細vvd呢2場幾好

公道啲 果下收左腳無踩落去

vvd仲係到
無限體力咩

真

仆街
好撚驚早安比人迫到派膠

佢啲傳波唔撚得

古積做到野

唯一一下好波

應該同老虎一樣都係自信型中堅

抵啦屌你殺卡

我謙虛啫

沙拿心諗要我夾呢班人

Feel到呢度咁屌法，古蹟會入波

利俾返錢佢

76終於有貢獻

應該已經紅左

XHAKA真係矛撚到

古

真 仲要下下攤到勁慢

上半場出俾Jota唔計？

沙卡ufc緊？

76慢到-.-

有無link
樓主條link用ipad入極都入唔到

南野對抗好咗好多咁都唔跌

古積靚傳

掛住講南野啲人睇唔到

好似番番去早幾年，進攻靠死球

預感老母出場會踢到球皇咁

leno救左2球必入波

你估leno 朋友隊流架

Rangers 1-0 Galatasaray

Scott Arfield has given Rangers the lead.

Gerrard

76踢到咁大家無視左果球

古積最佳用法 = 當費蘭尼咁用

勁到

古積呢段

76 走得呢個位預咗會俾你，咁都唔準備起步

情感先行

比廢中屌醒左

76無氣啦 換啦屌

Neco搞咩

我又唔係話76唔廢
不過我都係覺得打返起個信心再睇好啲

佢壓力太大

有波掂

岩嫁啦 踢咁養生做咩
當自己坦克車咁湧埋去就岩

屌你jones

成場垃圾
一兩下靚傳要like到上天

neco過咗1年廢咁多

Jones 傳到咁差

米叔都未冇氣咁後生冇氣

古蹟扭乜撚嘢

腳震震咁

多左現位要波, 可能真係比廢中屌過黎

踢到女足咁 屌佢

oh my gosh

早安下半場出嚟 有冇斬中一球

Wilson其實唔錯

米拿體能應該係場上top3

女人co

9成12碼 除非換神鋒Origi

46標波好前

係喎 自己傳得衰仲好似話neco

點解我覺得我地仲踢得有威脅過阿狗

宗師識唔識傳波㗎

連界外球都柒 仲想期望d咩

以為入左

有咩問題

雖然放假姐
都要訓教架

古積=遠柱皇

Grujic

古蹟用頭踢波is ok

前場上多啲腳就啱

gomez 力子 67 jelly 熱身

出67，真係冇諗住晉級？

JOTA

Wilson起碼有火
不如換走沙拿比佢踢返右翼試下

利廢蘭尼

以為jota入
叫左

古蹟係咁頭鎚

咁撚高 頭槌冇下中

同上場比真係

出鳩美欺？

糟蹋呢一下

比人反唔係無原因

軟弱版廢爛泥

66？

真心夠高大

Gomez > VVD
Origi >
Elliott >

jota 好似 ginobili

Origi in

邊度似-.-

宗師斬撚咗去邊啊

可能gomez換neco呢

76呢下就好波
唔好成個那形咁

佢信心滿滿

上場球波幫到佢

真係唔洗驚76比人屌到笠水
今場都仲係咁出反智轉身

關鍵先生力子又出嚟殺死比賽

屌你咩力高
拆撚左個右磨菇佢啦

Neco 應該無嘢嘅

唔關鍵都唔出尼踢波

發現大家個live好不一致

南野有時走位拉空啦
下下塞住

南野十幾分鐘唔見左人

76做咩？係咪個肚唔舒服

Neco想整個施丹轉身？

全部上網lin預咗啦

Wilson都幾勤力

neco轉撚夠身未 食撚咗fing頭丸?

但大家傾得好一致

決定係到睇你地文字旁述

沙拿來回跑左成場

睇利右路好似睇緊blacked咁
啲黑鳩係咁沖neco

沙拿好似練跑咁波皮都high唔到

話時話包皮係咪走咗

杯仔出正選龍狂神救公平咩

Leno 痴左線

連達斯保佢

保得好

比76空間繼續進步

辛苦水貨呢場
條中場咁，完全冇波掂，不如一開始就出力子

Gomez and Origi on for Van Dijk and Salah

上力

thiago who

中堅wil
Wilson
Jota
👍🏽

換VVD 可以熄機了 起碼0:2

忍唔住恰着咗10分鐘

咁換法姐係放棄呢場

古積下半場勁左咁多既

上半場我以為佢先係閘

浪費咗沙拿60分鐘體力

呢60分鐘博唔贏 睇嚟係咁先

古蹟識射波

睇po嘅時間仲多過睇波

唔換放棄今季

沙拿：屌 12碼都冇得射

擺到明練兵啦

古積咩都有d
又咩都爭d

半場比廢中屌完醒左?

如果佢留低打盃賽都好

屌而家成個嗰陣都唔使錢咁滯

上季場場契仔踢足全場都冇事
唔太擔心佢體力

廢中心諗呢班2打6唔好再出多場喇 出局算啦

對面個龍

jota
Leno今場咁勁

。。。。

leno

屌你咩leno

係, 好似屌簡咁
間唔中會係果D位鳩抽

又救到

休VVD

力子做乜剷光頭

leno有無咁勁

無非英名額呀 唔好Ff

Jones哩下傳波又幾靚

宗師傳得幾靚

Jotaleno

如果每場都踢到呢十幾分鐘
佢做sub踢盃都抵啦

個龍勁撚到

手術刀...

Leno cls

算控得幾靚 差finishing

Leno玩晒啦

上左身

又救

屌你jota

leno勁到

有預感力子入波

Jota有前途

呀祖呢下

嘩屌你老母又救

痴線

屈到

leno 朋友隊

救左4個必入球

屌你老味古積=新費蘭尼

屌leno

屌你踢起咗Leno

幫對面練龍

古一招

力子肥啲就變盧卡古

屌你又救

Leno咁撚勁 點打

jota上哂力

leno咁勁既

Leno朋友隊

on9兩球救哂 射碼都冇用啦

Jota

我地屌到咁樣但對面救幾球代表咩

球速咁快都捉到leno

Gruijic頭鎚係咪100%

阿應該又格劍用佢定馬天尼斯

古積留力留左半場

古識走位

好中意祖達有得射就射
好有信心好爽快

leno個飛身好靚

Leno 上身

古頭球

嘩屌leno

出返個防中逗古積頂波算啦

古蹟搶贏曬頭鎚

都要贏咗下場先可以繼續練

Jota堅買岩

leno cls

leno踢到上身
踢到12m實比佢救晒

角球追住佢斬
加埋射波4次攻門了

古蹟頭槌

Pepe廢到仆街 嗰陣好似都有傳過 仲要唔平

如果生到咁高都輸 不如踢佢去利物浦超市搬貨

2個大佬走咗，jones開始射了

心口控得靚到

Grujic 操大隻啲係咪會變空中霸王

個Leno
卡斯拿斯上身
左飛右撲
上中下路 全部救曬

大佬 點踢啊

飛到死哂角咁救12m

陣間就入你波

全場最佳leno

賣走馬真係最折衷 邊個正選真係諗爆頭

開始宗一招了

我地可以玩聖母峰

個感覺好似打fifa逼鳩你輸咁

果陣我已經屌緊唔好買
好彩無

除左leno
阿狗下半場踢緊乜

留邊個都岩

達蛇識玩 防到12碼贏硬
leno上曬電 on9

46傳醫院波俾早安

鐘一招

呢隊阿有幾多正選主力？
廢過英甲

今場就算輸都係輸個leno啫

一陣就入你波
收聲啦

而家比比一個人嘅身價 已經高過成對利

準備換艾蘭尼

其實唔差 要經驗

打leno 夠啦屌

鐘斯信心真係爆棚，40碼都射

相反軌

咪燈

Jones孭起成條中場

67..

而家4312？企位好似唔同

個波一到67到就斷

你同雲迪克死㗎
換咗佢之後就係

打leno夠贏
12碼利輸硬

無 純粹jota右st origi左st

波都唔識控。。。

力子個身好似厚返咁多

屌你neco

67有出咩

你條lin咁慢？

VVD 換左出尼啦

5-6個左右

76 sor

上面個個講67 搵左好耐義律係邊

小vvd勁到

個個打錯

我地比錢拜叫佢地借古蹟操一年啦

76終於有用

其實義律係單t
唔知音一唔一樣

76呢下

76

右邊三打一

46側面堅似VVD

Nice 67

做咩左邊三個空晒

三個搶76個位

早安

Leno好撚勁今日

jota呢下晒料

Neco：睇到未？

牙早

笑死，一個打錯個個打錯

76 CLS
唔屌了

76都係新仔arnold都柒過

早安都唔差

好彩早安無瞓著

神龍

牙祖

Grujic防守好多失位 不過對面太廢先唔係好覺

唔屌76了

對面換完人狂攻

神救

阿奴對曼聯交學費

一無vvd開始亂黎

Neco識得防守

76其實真係練得過 佢有技術有鬥心

Adrian

Adrian 70分鐘先第一次救波都好咁反應
要幾撚集中先做到

Adrian 1:4 Leno

防線開始崩潰

我知呀

wow Adrian

熱誠飛鏟

要不是早安

賣走慢慢練啦屌

阿狗d人壓曬去左邊
不如75出jelly對攻算啦

小vvd

本身阿已經算多正選，仲換正選出嚟，我地反而收正選

只有我地睇啲起身睇幻幻波既人先知早安幾撚靠得住
幾多場防線垃圾 齋打一個早安

SAKA個樣真係幾似宣明會

Leno 4: morning 1

阿狗一換人
速率唔同晒

利危啦

波波頭愈踢愈好

奧力子攻勢黑洞

阿祖安屌打艾利臣

南野換邊之後掂左幾多次波

一冇咗vvd即刻比對面瘋狂中出

邊個波波頭

成條前場都冇點過波咁濟

係既話一早賣埋樂仔啦

Rhys堅勁 點解之前完全無提過 連季前集訓好似都無份

快啲入波啦

換vvd=俾signal對面攻啦 我地放棄架喇

早安打開弱隊

強隊猜波 要Alisson先得

俾人入

R Williams

好悶屌

哈利仔係咪仲係場上

廢中咁快著到成隻傻咁

換完人好似打前咗，企正前位，上半場成日返中場拎波引領攻勢

好睇喎場波

打和係即射12碼？

呢個係既

ys

得9度

虧到 初老咁

日本仔好似唔見咗咁

宜家又肥

老母

早安做2號龍就係夠晒用

力子真係好7hea

岩岩先係自己禁區靚搶

全場隱形幾時換走佢，換老母邊爐入嚟

10度都唔夠呀

哈利Wilson迷失到仆街

老母應該可以踢到球皇咁

英人
2011年就join利青訓

屌你Origi好撚hea 出Elliot好過

認真 岩岩開黎睇 真係有佢咩

佔中三子

係咪換Wilson

真係玩老母

古蹟上下半場咁大分別嘅

老母球皇降臨

出lomo kill game

老母入來入波啦屌

唔勁都合理
全場隱型？

lomo

下半場真係好勁

點解又擺力子打左
南野落一格唔得咩

支持荷蘭老母救世

可以換幾多人

其實古蹟今場唔差

個插花

早安真係唔迫斬波

日日屌早安R 聯派膠既人係唔會明

好撚鳩hea

屌你老味仲喺度插花

neco d插花

唔得

呢個抖音老母嚟

76原地插花

老母救世

Wilson真。黃牌防守

知道要換走

力子打前

黑洞咁撚樣 0配合

笑死

換糟蹋
廢中真係

換jota?

換走jota

LOMO換JOTA？？？

換Jota唔換wilson

收埋jota
真係純練兵唔理晉級

做乜換糟蹋

佢都唔太順今日

開始死守了

一拍落南野到 顯得佢真係hea住咁逼

Diu. Jota都換

個次好難唔屌

換jota

老母入波please

戰術大師廢中

阿記d 傳波真唔仆係低質到。。。